攬炒巴無晒動靜，係未遺棄香港人，任由香港人俾正苦折磨

香港人已變condom

本地港人都無晒動靜

又block一隻

五毛愛國小青年又加持

多謝你衝出嚟

Balltoy 伙記又衝晒出嚟
黃屍要學下人哋幾團結

佢編寫緊email睇下點寫可以影響世界

垃圾5毛又出post

攬炒巴失踪

是我和我的團隊起了作用

叫你課金就課啦，其他野咪理咁多